分手後最難割捨的永遠都是習慣

當你以前要為電話屏幕解鎖時，

你以前所輸入的永遠是 女朋友的生日日期0519。

就算分手以後，你能狠心地把所有能和女朋友通訊

方法都封鎖甚或删除，但你仍不自覺地會將解鎖

屏幕的密碼保留，可能是為前度悍衛着少少僅有的

領土，又純粹只是你只是習慣了這種開鎖方式，沒

有意識到要改變。

直到有一天，你察覺到前度的倩影每每都在你拿起

電話的剎那間浮現，你知道，是時候要改變。

你把原先密碼由前度的生日0519，改作自己的生日
1102。

你想起了，有人說過把解鎖屏幕的密碼設置成自己

的生日，是自戀的行為，但你忽然明白到，這是因

為你除了前度以外，最親密的朋友只剩下你自己。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
轉密碼後的第一天上午
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
（打開電話，輸入密碼，0519）
哈，總是不自覺輸入了0519，真笨。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
轉密碼後的第一天下午
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
（打開電話，輸入密碼，05......）

哈！仍然是這樣，每次都不自覺輸入了05......

果然，是很難忘掉一直以來的習慣。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
轉密碼後的第一天深夜晚上
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
（打開電話，輸入密碼，1......）

我都仲係用緊0511 我諗我呢世都唔會改...

一直都用自己生日
就係估到會有咁既一日...

匯豐密碼: 前前前前女友生日
恆生密碼: 前前女友生日
渣打密碼:前前前女友生日
手機/IPAD密碼:前女友生日
冇咩意思亦都冇晒感覺
只係一種習慣...唔換唔代表我仲有意思
只係懶撚得換

0428

0123 一世都記得

我用指紋

用指紋 但有時都慣左㩒密碼入去

有佢指紋

1222
你返黎啦好無

放低啦

1209

死忌呢

條女姓黃？
相認

我ebanking個pw都係ex個名加生日日期
銀包仲有同佢既即影即有

Wallpaper就係大家同公仔既即影即有

真係，
好多野都已經習慣左對方存在，好難戒得甩

1218

ex個密碼係我同佢生日加埋
唔知佢改咗未呢

唉啱啱手快快將ex打咗做女朋友

分手最難改變既其實唔係習慣 係你固執咁認定左呢個人係你既一切 只係有機會 肯改變 下一個可能比ex 更好 會創造更加好既經歷

我又係咁

全部密碼都係佢生日

全部密碼都係佢生日
ATM都係同佢一樣
轉咗驚唔記得

個password 係我地紀念日